彩虹要人！彩虹要人

已經有好多人嘈狗鐵
好多都係打工仔
快啲黎彩虹嘈一嘈佢先
然後再去觀塘

立場比綠衫阿叔挑釁, 仲話立場係人渣、又話佢阻住開車
其實明明記者都有講到示威者

利申仲返緊工 要做多一陣冷氣軍師

香港人加油，5個少一個都唔得。